袁國勇直言：「跳舞群組一樣！相信邁向第五波」

健身中心涉除口罩做劇烈運動，且染疫者會去多間中心，港大微生物學系講座教授袁國勇直言：「跳舞群組一樣！」他說現有疫情正重拾升軌，相信邁向第五波。他重申自己已講了一年，開放食肆或健身中心等要處理高危點，除要戴口罩，亦要分開曾用過的器械，待消毒才可供其他人用，更重要是加緊追蹤，有一個確診便要追蹤100人，否則確診會如「山林大火咁辣出去」。

政商界流傳患者公司名單

袁又稱，健身除口罩的風險高過在食肆除口罩，運動時呼出的微粒會多6倍，旁人又會吸多6倍，故健身室空氣流量要嚴過食肆，起碼每小時換氣6次，若在密室更應有12次。

H-Kore昨回覆，一名女教練曾於3月5日上午到URSUS，下午到H-Kore鰂魚涌教3堂，翌日定期檢測陰性，7日及9日到鰂魚涌和中環分店授課，其後驗出陽性。兩分店關閉直至21日。House of Fitness於instagram表示，一名3月8日曾到URSUS的確診者，同日到訪該中心，將停業至所有員工檢測陰性。Pure Fitness昨證實兩名顧客確診，中環中央廣場、中環建業榮基中心、灣仔One Hennessy及鰂魚涌太古坊分店今起關閉。

此外，政商界流傳URSUS患者到訪或任職場所名單，涉一所律師樓、8所學校、4所銀行和其他3間健身中心。當中匯豐證實總行大廈一名員工初步確診；健身中心Soho Active一名教練初步確診，他在9日上午8時半至9時半有一對一課堂，其間有戴口罩。

第五波感冒GOGOGO

傻佬又出來9up博比人屌

有時又封又開又封又開
真係會麻木左
個心態慢慢變左做反正都係得班死老野會死
關我撚事

燈神

算喇 都打疫苗

班教練好忙周圍走

好似好興奮咁十足十 GDP go go go 咁

無限波

Wfh未？

咁細都叫波

袁國勇說疫情數字上升 便上升

市民都講咗成年，你政府肯封關疫情一早完咗好耐啦

無論打針定中肺炎都係廢老死

都未歸零過 根本仲係第三波

開開心心迎接下一波

恐懼撚又出黎

人哋係磚家

關我鬼事

中招果萬幾人死晒未

又係你呀袁生

政府反應：
疫情好轉->放清兵入關->疫情惡化->要求社會配合->疫情好轉->放清兵入關......無限loop

而藍屍廢老永遠只會撐共產黨，但死嘅又係得佢哋成世人撐共匪鬧後生搞亂社會最後比共匪病毒害死自己，呢班人只會淪為歷史笑話

wfh

最重要的「關」係從來冇封過
政府都唔做好應該做的事
香港人仲理得你咩
反正死亡率又唔高

WFH 未？

不嬲都係咁心態口罩都係焗帶

有堆人依然免檢疫

弱感冒驚黎把鬼

等左咁耐終於有gym撚群組

算啦 搞咗成年都搞唔掂
不如接受佢正常生活 還掂死亡率咁低
傷風感冒級數

土共根本唔care 呢班condon
以前就輿論同假民意緊要
依家種族滅絕，公然破壞中英聯合聲明，殘害自由
列強都淨係識口交，根本土共已經無野好驚

更重要是加緊追蹤，有一個確診便要追蹤100人，否則確診會如「山林大火咁辣出去」。

呢句係重點啊，疫情咁反覆，實有需要加強追蹤啦

哇你打你打

威力仲低過疫苗
中咗都有得康復，啪完枝針係過幾日瓜

班上流人同香港與世隔絕咁滯
有幾可接觸？
爆條鐵咩

係時候測驗疫苗能力了，記者一定要迫政府公佈新患者入邊幾多人打咗疫苗，打咗邊種，等市民自行判斷接種邊一種疫苗。

講清楚啲 係政府唔肯做，唔係政府唔做好從來都沒有過

快撚啲wfh

健身教練
酒吧
飲食
工程
教育

全部都要打左疫苗先準返工
中國又贏

鳩up
冇事發生
大家去staycation啦

啲19公司麻目晒少咗wfh

封一兩個月就話頂到，封成年都冇曙光，咁樣虛度人生衰撚過中招

係就快
冇wfh都整個 flexible working 返黎

藍絲打晒科興啦 驚鬼咩

幾時wfh

爆左先講，陳述件事就係專家
洗撚你出黎講咩

第四波都未完

唔死都有後遺症架

林病仲唔乘機強制全民用安心出千？

GYM room bye !

講條撚咩
睇下打疫苗死幾多人仲好啦

棄卒、賤種係咁

你個人本身虧先會後遺症

專家

姐係唔會啦

gogogo

仲信呢d垃圾專家？

心理真係有問題
好似冇武肺佢就冇存在價值咁

又話安心出行會冇事

公道啲講 呢個po恐懼撚比例已經比之前有所下降

有停過？

WFH 未

收皮啦恐懼撚

見啲藍已經開始屌人唔打疫苗
根本普通人都未開始打只係打緊優先群組

我都係咁
2020年頭話要封關個陣都幾肉緊嘅
依家 哈

Hi 又見面啦 袁生

依然唔封關
講經咩

準備WFH

趁機消滅金融精英換哂大陸人落黎

回港易繼續

Popo 快d封半山

哂鳩氣啦
個病唔殺亞洲人
最多殺老屎忽
香港打疫苗死嘅仲多過病死
大撚把office塞滿人又唔見佢屌

咁咪即係話 垃圾政府啲所謂防疫政策係 on99 架囉
你做乜都會有 第 N 波架啦

根本啲人自己唔著重 你迫死全部行業都無用

信專家食屎啦
有科興驚條撚

講咁多， 封gym room 未啊

港共： 又可以因疫情再延遲選舉

咪由支共慢慢搞香港囉
繼續爆
不過大家要戴好口罩多洗手

心底話：無論你用咩方式抗疫，只要有班咁嘅藍絲廢老，都係抗唔到疫嘅。

好正,快D第5波WFH,又可以屋企做GYM

Gym跟本唔應該存在，做運動應該去露天運動場

好開心愈黎愈多人屌鳩個傻鳩袁

講咁多
回港易係咪一個都無事？
定索性懶埋落gym到

而家大家都係等打唔係中國果d疫苗姐

wfh未?

Wfh

如果落雨呢?

真 根本咁樣慘過中
咁低機率中 中完又無咩後遺症又低機率死

是撚但啦
just a flu

國家安全最重要

安心出行志在監控 無力抗疫

咁我情願佢燈啦

你想繼續戴口罩?

屌，又要封gym 了
又係班鴨累事

又升la gogogo

啱 所有運動員去做gym嘅都係弱者
In連登仔we trust

今次啲清兵打到落皮膚門口

又反藍波撚

第四波完來完過？

有科興都仲爆？

In 武漢 we trust

講到你自己唔係傻佬咁

大半年都返過公司

冇返過公司

追求0確診就是on9

金融界咪又WFH屌

驚閪咩 當流感算啦
死亡率先1.x %

每日唔過百都唔叫波

似乎又就快wfh，計過上年返工嘅日子全年加埋應該得120日左右。

香港精神
準時起身番工

歐美領先全球知道個玩法
群眾免疫 長痛不如短痛
一係確診中招 一係就打疫苗拎抗體
兩樣野都領先全球

順便仲刷走一大班長期病患, 減低國家既醫療負擔

香港咁玩法真係loop 撚到2046都仲玩緊

疫情永續囉屌

中過係咪一定會有抗體？

咁中左入亞博hea返幾個星期等好返係咪好過打科興？

又安心出行又封區又檢測又打疫苗，最後咪又係搵人放番毒入黎香港。

跟住又話香港人不合作所以攪到疫情又嚴重番。

唔好以為乖乖地裝咗安心出行就無事呀，佢遲啲放番啲病毒入黎，又大條道理懶有Point咁收緊法例...............

周圍都可以食野，除咗食店。
周圍都可以做Gym，除咗Gym房。
周圍都可以睇戲，除咗戲院。
周圍都可以做美容，除咗美容院。
周圍都可以打波，除咗球場。
周圍都可以跑步，除咗運動場。
周圍都可以飲酒，除咗酒吧。
周圍都可以上堂，除咗學校。
周圍都可以打機，除咗機舖。
周圍都可以開P，除咗Party Room。
周圍都可以封，除咗封關。
周圍都可以睇書，除咗圖書館。
周圍都可以打麻雀，除咗麻雀館。
周圍都可以唱歌，除咗K房。

諗到再加。

記住呢個係全香港人既春袋，港共一定會渣住有排玩，佢係唔會咁易放過香港人既。

所以裝唔裝安心出行，用你自己個腦諗清楚。

最高得20單，都叫第五波？

麻木晒

娘子，出黎預備第五波喇

又封戲院酒吧

聽講佢準備比人告

K11 爆又唔見你話第五波

咁仲有屋企人嘛.....
有時都幾矛盾~~

wfc

巴士地鐵呢? 幾時停?

又向前邁進一步

收皮啦屌你老母
只係識講市民防疫有咩做得唔好
無視人係有社交生活既需要

個病玩左一年
因為個病而直接影響健康既人多
定係因為所謂防疫措施而搞到失業無飯開既人多

選條撚咩
都無得入閘

有疫苗肯定唔會啦

餐廳唔應該存在，食嘢應該去郊外野餐

非常正解

封晒啦 邊有大陸人/外國人入到香港境
雖然得都好憎恨香港政府

娘子同牛魔王出黎睇第五波

呢條鳩叫撚, 求其講幾句比人當神咁拜

恐懼撚喜迎新一波疫情

順理成章去行人大制度

理得你第幾波
幾時有 wfh呀

搞左咁耐個人都麻木晒 不如放寬所有措施 生死各安天命好過 不過要屌港共一樣野 雞鴨群組就乜都唔報 普通人就爆晒人地幾多歲住邊係邊度返工

社交禮儀

生死有命
藍絲都唔怕打疫苗死咁中武廢都冇所謂啦

安心出行的必要性

中國毒針 百毒不侵

Just a flu

#曲線要講明

無知識嘅人真係好可憐
所以真係要讀多啲書睇多啲書

死神袁國勇

第五波

成日分唔到佢同果個乜撚野許樹昌
兩個廢老輪住出黎鳩up刷存在感
佢地係咪同一個老母生

他就是,喉管,抽氣,口罩

一對一奶lin 教學呀？

你都咁講啦 更加要鼓勵個政府咁落去啦 死廢老者嘛

唔做運動咪無事囉

而家一定全世界自由出入香港

第4波都未完就第5波

最多咪4.5波

根本第三波都未完

其實咁樣沒完沒了

跳舞群組都爆到葵盛西啦

第4.75波

快啲wfh啦

我都覺得佢好似好開心咁

2 個星期前已經聽過
開始人格謀殺啊

佢都on9
最高危係政府唔封關呀
袁國勇鳩吹就叻

咪就係 明明變左風土病 人民可以正常生活去旅行
係得香港人好enjoy 玩防疫

港女=細波

俾d鬼佬見到真係失禮
東亞病夫

優先group 打完都唔知夠唔夠針政府之前話EU考慮限制出口
到時普通人得返科興打

條友真係好撚煩
有破壞無建設

可惜泛民醫護工會談判條件唔包括全面封關

又唔係咁講，啲黃色公務員好想wfh的

醫護工會都唔想

醫護工會啲人唔想，你對唔住醫護手足

瘟神

嘩
被人玩咗成年
仲講緊第幾波第幾波
乜乜群組
仲捉緊人唔戴口罩

冇撚得救

講咗成年啦
咪被人話你熱狗藍屍自私廢老囉

香港人最鐘意防疫

唔好話2046， 下年都未搞掂既話 已經大獲啦

明明係247fitness未見過人除罩

仆街，我地除左跑步或者飲水之外，
操乜野機都戴口罩
又封，唔洗操啦!

今次唔同啦，普通gym撚根本唔會去啲類場

正呀喂 快D大爆WFH

永繼肺炎講咩第幾波

全部都係唔封關第一波嘅餘波

啱啱先聽個朋友講，疫情過後都會長期戴口罩

第五波
。

未來14日係關鍵

英國開頭都好似你咁諗

我想快啲開關

歐洲爆到仆街都得兩波 香港就五波

你老友係咪天生樣柒

我真係好撚鍾意香港，然後移民英國

啱，做運動應該係室外

咪又係鴨店

每日都諗緊幾時全面通關

去gym room 視察未？

GYM撚唔係咁講架喎！